#
 
บริการ
อัตโนมัติ
ลักษณะ
เดียวกับ
Microsoft
 
Flow
 
Workflow
 
IFTTT
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
ตัว
บริการ
เชื่อมต่อ
สอง
ตัว
ลักษณะ
เดียวกับ
คน
ใช้
งาน
อธิบาย
บริการ
ช่วย
ทำงาน
อัตโนมัติ
สะดวก
เงื่อนไข
ระบุ
ไว้
ปัจจุบัน
มัน
รองรับ
จำนวน
ตัว
ครอบคลุม
เป็นต้น
ฟีเจอร์
ชื่อ
ภายใต้
โครงการ
สำหรับ
สร้าง
องค์กร
ตัดสินใจ
แยก
โครงการ
ต่างหาก
จำเป็น
ลงทะเบียน
สามารถ
ใช้
งาน
ที่มา
Flow
 
IFTTT
 
Flow
 
automated
 
workflow
 
Twitter
 
OneDrive
 
Dropbox
 
Google
 
Drive
 
Slack
 
GitHub
 
Mailchimp
 
Salesforce
 
Sharepoint
 
Flow
 
Logic
 
Flow
 
Microsoft
 
PowerApps
 
Flow
 
PowerApps
 
Microsoft
 
